建議高爾夫球場剷走既 都係無賴！

依家個場係偷返黎呃返黎嫁咩?

班窮撚發窮惡, 自己冇錢就係都要人送撻地出黎起樓.

點解唔係諗下自己點樣可以賺多d錢, 係現有既資源下提升自己能力

咁係咪要香港第時咩體育活動場地都收晒呀? 籃球場, 足球場都比撚晒你地好唔好?

上個蘋果fb, 個個留言都話高爾夫球場自私.
究竟佢地做錯d 乜? 家陣好似d 地產商古惑仔逼走原居民搶地咁

蘋果fb好多都係泛民、自己友五毛打飛機。睇入面profile 得卡通風景相都知咩事

收完窮人野(菜園村) 再收埋有錢佬野(高爾夫球場) 咪公平囉

政府一方面周圍盲搶地 但係已遠低於市值租金租畀人開私人會所 比人*啦乜問題

私人會所有乜問題? 依家d 人係屌要用地起公屋
點解唔諗下依個只係你窮人既理想 覺得起左就有佢份咁

有錢既人咪有資格洗錢消費

做個運動 打個高爾夫球都屌黎屌去 , 所以唔好再話政府唔支持運動, 因為係大家抹殺緊佢地既機會

遲早旺角, 香港大球場都冇嫁喇 用黎起樓啦

應該收回私人會所向公眾開放

無記錯個球會好似唔係擁有塊地？

咁撚大笪地用一千蚊租畀人開 私人會所。 如果你認為冇問題,咁你咪用同樣價錢租畀我.咁我都認為冇問題

問題係佢可以俾幾十萬人住呢

再講哥爾夫球根本唔係平民運動

d裝備隨便都四位數尾 五位數起跳

有錢人咁撚有錢，幾千萬跌左當食生菜

想打咪日日搭直升機去澳門珠海打囉

GOLF應該得執波仔有運動做

收唔收無意見 但話係果到起樓既人 根本on9

依家朝早都塞到死 果到起埋樓 根本成個北區交通

負荷唔到 係咪大家都想5點起身番工！？

得閒睇下地圖 附近根本無起路既空間

結果只會攬炒 搬入黎既人就買車 路又小

又要巴士配套 離火車又遠 果個位根本唔適合起公

屋 居屋 大型屋苑

岩牙樓豬 所以禾都係咁買樓間劏房

我都反對拆場
不過支持收回用地，將個場變做西貢個場咁，對公眾開放

球有錢佬要私人會所打波，唔該上觀瀾湖，咁撚鍾意大灣區丫拿

依家有港珠澳大橋 又有高鐵
有錢佬想打波咪返大陸打飽佢囉

個場交市值租金應該冇人屌佢,依家公帑補貼

咁係咪要香港第時咩體育活動場地都收晒呀? 籃球場, 足球場都比撚晒你地好唔好?

阿媽係女人女人就係阿媽
偷換概念
分析下就唔同